美軍2支航母打擊群赴西太平洋執行警戒任務

美軍2支航母打擊群赴西太平洋執行警戒任務
21.05.2020 14:58

中美兩國關係因新型冠狀病毒疫情持續倒退之際，美軍先後派遣兩艘航空母艦，到西太平洋區執行警戒任務；部署在日本的列根號航母打擊群，今日駛離橫須賀基地，到西太平洋地區活動。列根號早前有至少16名官兵確診感染新型冠狀病毒，橫須賀基地在3月一度封閉。

而有1000多名官兵確診的羅斯福號航母，在關島停泊近兩個月後，今天開赴菲律賓海執行任務，艦上官兵人數則由5000多人，減至約4000人；指揮官說，打擊群有能力在印太地區執行任務。

勁！

加多一個航母打擊群, 就可以開波！

真係開波會咁高調咩

美國海軍太平洋艦隊命令大量核潛艇前往西太平洋

好熱鬧

Push

支那放隻古董出黎比美軍d廿歲細路睇下蘇聯嘅航母係點樣

依家係迫共產黨打
你唔發現共產黨班傻鳩笠晒水咩?

以前軍艦好少行台海, 但係呢年越黎越多
仲有軍機入埋支那狗領空巡視
搞到支那仔呢排唔敢報出黎

呢兩個星期後 支那可能有動作
一係對香港 一係對台灣

小朋友先會選擇 我全都要！

依家都有啦 匿係唐山港到實彈軍演丫

美帝打大仗從來都高調架

大9佢人大開會咪亂黎

兩會 = The State of the Union Address
美軍炸晒佢地老母

年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完，比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔。

幾時會有特朗普號？

美帝係咪收到風支共會係5月開完會後搞事?

似係警告佢咪撚搞事多d